
git clone https://jmamontes87@bitbucket.org/jmamontes87/digbang_test.git

composer install

php artisan db:seed --class=InformacionInicial

modificar nombre .env.example a .env
Linux: mv .env.example .env
Crear db
Colocar mis datos de conexion en el .env

Usuarios en seed Informacion Inicial
(database/seed/InformacionInicial)

php artisan key:generate

php artisan config:cache

dar permisos a carpeta storage/ de manera recursiva
linux: chmod 777 -R storage/